# Générateur de citations en JavaScript

## Etape 1 : des citations aléatoires

Les citations sont générées aléatoirement une par une à chaque appel du programme JavaScript

Chaque citation est la combinaison d'au moins 3 morceaux de phrases.

A défaut d'être intelligible, la phrase doit être cohérente (pas de point d'exclamation au milieu d'une phrase)

Le programme peut simplement afficher le résultat dans la console JavaScript..

## Etape 2 : des citations configurables

* Choisir le nombre de citations générées (de 1 à 5)
* Choisir entre 2 types de générateurs de citations

Une fois les citations générées, proposer de générer de nouvelles citations ou d'arrêter là le programme
